和理猜猜尋 送口罩 觀塘區 223手足限定

前言: 因為見到網上言論…有手足排又排唔到 買又唔夠人搶…返工時間又唔可能落街排隊 要捱貴口罩 公司唔比用豬嘴返工等等… 更有部份因買唔到已放棄戴口罩 後生仔變成被忽略一群 眼見觀塘區疫症已轉趨嚴重… 心感痛心 抱住幫到幾多得幾多心態 商討後朋友肯仗義幫手而攪左呢次活動…

時間設定彈性上希望幫到一衆觀塘區打工既手足…
設定上有任何提議 歡迎指點 有錯必改

舉辦日期: 2020年2月23日(星期日)開始
時間: 早上7時開始至晚上6時…直至全送為止.

得獎者: 免費每人1份 1包5個(3層醫護口罩) *每人限玩一次 送完即止
地點: 觀塘瑞和街街市 正門地下 書報攤 第一檔 右手邊 近電梯口
玩法: 搵到檔口>見到A4圖案貼紙>同檔主講暗號《3萬thz》>即可免費獲贈口罩1包
Tips: A4 size 圖案內容 612 時鐘 光 (確認換領地點後 歡迎share比有需要同路人)

參加方法
1.只限30歲以下 持香港身份證人士 (只須出示出生年份 無須出示姓名 相片 支持蒙面 以保密安全為最大原則)
2.必須廣東話作答
3.名額318份送完即止
4.如果真心唔夠用 可羅多於1包 上限為4包 (以最多人數受惠為最終目的)
5.極重要: 希望手足唔好為難檔主 佢只係 仗義 幫忙 感謝合作!
6.靜靜雞玩 請不要製造人龍 避免吸引其他非目標群眾
7.當A4圖案消失於檔口代表 活動完結 請不要失望
8.本人會盡力組織更多同路人 期望不久將來 能在其他地區舉辦活動 江湖再見!

**以下物種不受歡迎 非港人/藍絲/黑警 有即場被屌可能 絕不留口 (檔主&員工樣貌天生 兇狠 切記…)
**如有任何問題錯失 本人願意一力承擔，要屌屌我 一切與檔主及其員工無關
**如有任何爭議工作人員保留一切最終決定權
**祝願各位手足健健康康，難關過後香港重光!

勿以小善而不為
對不起…因本人能力有限318份已是目前極限 敬請手足體諒

不會忘記 不能忘記
光復香港 時代革命
政府無能 港人互救
同心擴疫 香港加油
清算黑警 武漢加油

*本人墨水文化水平有限 如引起任何不滿/不便/反感 係度道歉左先 有怪莫怪…

P.s.老婆雖然好撚惡 包起口罩變摩托 (萬夫莫敵mode下全數完成)

多謝手足

唔好客氣 小小心意

檔野你嫁？

唔係…朋友㗎…但佢好支持…因為街市開得早所以時間上可以就到打工仔，假如觀塘區返工，希望可返工前羅到

星期日早開就打工仔，真係多撚謝曬

我一星期放得一日假 就係星期日唔休息出錢出力都要被屌!? 好撚野! 有好多手足做服務性行業星期日係要返工…
已經set死年齡層，星期日放假既手足路過可順便睇睇，仲有有米羅一份…
就算您攪我都會支持幫到人既話…
我都想我係李嘉城，派去您屋企好唔撚好!?
最慘我唔係…窮撚一名…sorry激動左…係兒登認真係我錯…

自推 求幫推

推
好有心 多謝

只限30歲以下

sorry我應該改30歲以下優先…冇問題去羅啦…仲有大量貨

留言留貨，講番連登acc.name都得，唔想手足白行